東涌行山攻略

東涌侯王廟可行東澳古道經沙螺灣去大澳
另外可行石門甲去大佛

東邊可行白芒去梅窩

上述路線不算太難，但要留意天氣及個人裝備,體力同消耗(水同食物)

希望大家平安回家

堆